HKBN香港寬頻係咪當啲舊客係狗？

舊價先188 好意思開我新價249
你地目標係咪趕晒啲客轉台？

Same, 我 7月到期，本身話 248, 今個月頭 壓到 $199 我先say yes (bb1000 + telephone + mytvsuper)

都估到佢係咁仆街 我10月先到期
諗住前一個禮拜先搵佢傾

你本身俾開幾錢，可以咁平$199?

網上行優惠可以介紹下,免安裝費,1000M最平$120